有冇人知依個自私漂白佬住邊？

大佬拎黎飲咩

馬鞍山

將軍澳廣場，？

咁快起到底！？
佢開國難財藥房？

有無人起到底
好自私

如果佢係診所醫生呢？

烏溪沙迎海

無限購就係咁ga la
邊個同你講感情
一枝賺10蚊都好

點解後面個人架車咁細？

嫌淨係個肺白潺潺唔夠，要成個人裏裏外外都漂到雪雪白白

marketplace bb車

有專比細路用嘅車仔

快啲報警，我發現有人大量製造土製炸彈，相信喺遊行活動期間攞嚟攻擊警甴

肯撚定係藥房狗

你幾耐無出街 ?

Sor 係烏溪沙迎海

應該藥房狗攞去賣

好似係水貨狗黎

冇限購？

藥房狗?

推

拎翻去漂佢條死臭鳩？

近大遠小

烏溪沙迎海間taste

召喚起底組

MOS 藍絲居多啦

有咩問題？幾十支漂白水姐

區議會全黃藍乜9呀

早幾年有單個細仔殺哂老豆老母再肢解
過程用大量漂白水稀釋單位屍臭味

炒賣

你話無問題？

lm

，

炒家真人

呢個係我黎，我啊媽叫我買的，唔好起我底

會唔會係買完免費派比街坊嘅好心香港人啊

切勿跟車太貼

獅鳥啦 絕對支持搶藥房同炒家

成廿支 冇問題? 你拎黎飲定沖涼?
我成家 4個月左右先用一支
近排用多咗都應該可以兩個月一支

迎海貼街招啦

咁撚多支屌佢殺左人要洗屋啊?

好自私 就係有呢d咁嘅人
一件不留咁買哂 先累到有需要嘅人無得用

正仆街

認住佢

唔講咁多
連登仔見到會唔會即場屌7佢

屌足成個禮拜

上連登有邊區係唔藍

擺明拎黎炒/水貨

有人起底未啊

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

佢啲診所多分店到7-11咁咩

洗鬼自己買 洗鬼買咁多

捉到要佢飲晒先好走！

定係開洗衣舖

賤格

掃嚟炒賣嘅話更加係落地獄行為

依啲人真係好自私

如果如果
你唔好話如果佢買完派俾人
咁多如果

最憎依班自私撚

之前公司有出過email, 叫全公司同事一齊揾來買比全公司清潔用，如果買到真係會要買一車，好彩果時揾唔到

我試過好言相勸le d人 佢地diu 反我轉頭
太自私

死仆街

好撚仆街

推到條友肺炎

呢到唔係新港城黎

mos 沙田 全部黃到乜咁

自私到咁
一車 已經完全超出自用合理用量

烏溪沙

空投師

marketplace有小童車

痴線，攞黎化屍咩

係馬鞍山 迎海入面marketplace買野
最近去果到食野 記得條電梯

呢條死仆街，轉頭可能放上網炒！

起底

手足黎
製造Cl2 gas 加少少醋 熱下佢就得
不過唔知會拎黎做咩呢

如果佢同你老母有一手呢？

癡撚線。2支大嘅都用一年，佢老味買漂白水做炸彈？

迎海marketplace

佢無俾錢

炒

打撚死個死卜街仔佢

咁撚自私

全港都藍 得你屋企係黃ok?

應該限住一個人只可以買兩件吖嘛！

擺明炒家

其實依d人真係好自私
自己搶哂返屋企
又唔係話真係放高得好多個價錢
放上FB/IG 賣返比原價高1-2蚊既價錢
講真 都賺唔到好多
但係咁樣做 就會令真係需要既人搵極都搵唔到
你估個個都識上FB/IG？
你估個個都有FB/IG？？（講緊老一代）
有好多銀髮族（非廢老）日夜排隊 為左一枝漂白水
但係就排極都無

就係俾依D死仆街搶哂
物資本身應該係夠
但就係有好多依D咁既人 以為自己好撚勁 好撚型
搶哂返屋企再放俾人 以為自己係神？ 可以打救世人？

買咁撚多黎溶屍咩

迎海

真心？

買返去飲？

gay test failed

我明白你嘅意思，但點解隻鴿會咁大？

如果係炒賣，真心好乞衣
當你一枝賣貴10蚊
30枝先賺300，仲要咁撚重

扥餐死、響超市一路俾人歧視
幾舊水買起尊嚴

發現兵工廠

如果呢間係jason 係講左限買2件的

公屋撚去開百佳惠康

就算唔係支那賤種，應該都係藍屍港豬

支持！

屌你老母死狗閪

佢地係百佳/惠康買既話 可以借車 推返上屋企架
咁樣邊到重？

其實我真心唔明佢地諗乜
我係IG見到勁多仆街 成袋成袋搓手液咁樣放返出去俾人（講緊香港 唔係代購個D）
最搞笑既係 可能出面賣緊40蚊 佢地都係賣多5蚊左右
賺都無得賺 都唔知佢地搏乜
定係咁樣做會有咩榮譽感？

其實香港真係仲有好多人需要用到依D消毒用品...
但係佢地咁樣成袋買哂 再放俾人 真係好賤格

放過我啦
搶完一樣又一樣
祝班唯恐天下不亂撚即中肺炎

定係佢殺左人 要黎…

Up

睇怕遲d 金大仙都會被班傻9話藍

Push

烏溪沙間Market place

唔出奇！試過暑假工個食堂老細叫我哋去超市抬幾盤可樂，佢話仲平過同太古攞！

有冇諗過佢地係揸住吊高嚟賣
等市場供應唔夠需求再大啲先放出去

推架車擺滿漂白水都唔重？
做開地盤？

想變Michael Jackson？

呢間係迎海薈間 marketplace 附近得兩個大型私人屋苑 迎海同星漣海

大人車都冇晒要用bb車?

果個位真心藍多 一層樓千尻幾萬多大陸人同藍絲買

呢d扑街好撚自私 搞到街坊想買返枝用下都無

電梯位＋Markeplace個招牌＝迎海

未埋單，係我就行埋佢架車度慢慢攞兩支

個人四米高

擺明用嚟炒啦
九成九係藥房狗

dllm

咪係 醫療公司入貨肯定平好多

Marketplace 應該都係限購兩支架麻？

一睇就知嗰條分化撚玩假膠

迎海個 marketplace

無人夠膽係佢架車拎一枝?

肯定拎去賣

要既人直接係架車到拎咪得
佢又未俾錢 件貨都唔屬於佢

下次見到直接拎 拎完自己俾錢走

咁都影人上黎
你唔識未雨綢繆咪死番屋企之後再出黎搶囉

冇問題 冇道德啫

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

屌 起底

唔知邊個節目講過喱個情況

係喎你啱

準備蟹貨

聽朋友的朋友講，佢好似係幫公司買黎消毒office
講真大家都未fc，咁同藍絲死廢老D bot 又有咩分別
係馬鞍山就一定住馬鞍山？咩logic?

利申：非本人

迎海嚟

佢未比錢之前去取，如果佢話你，就大聲講一個推幾十樽漂白水，以為佢係搬貨，然後即閃，睇佢會唔會追

我朋友住舂坎角都係去開惠康

我都覺，同埋張相都成個禮拜之前
樓主又想玩批鬥？

炒唔起樓咪炒口罩炒漂白水反正林鄭都唔理, 市場主導價格

連登仔弱撚智左咁多嘅

人地做 OA 幫 office 買得唔得呀
幫親戚朋友買得唔得呀

乜撚都唔知乜撚都唔問就影相起底
你咁撚想知當時即刻問佢丫嘛，又淆

Office用1:1消毒都唔使咁多知啦

呢d仆街俾我見到就係佢果到拎幾枝睇下佢追唔追過黎
反正未俾錢又唔係佢

你連人地office 幾大都唔知, 你又知唔洗用咁多嘅

同埋幫公司買野你覺得會係日日去買

買親都起碼買 1個月貨啦

好心唔好乜都唔知就審判啦

除非你跟蹤佢成個星期, 影到佢日日都掃呢個份量啦

見到有貨梗係掃晒佢啦
唔通剩低益藍屍咩
要d藍屍冇貨走嚟求你賣俾佢

就係個個都咁掃法, watsons manning 超市都限晒 la... 好事黎

pish

如果間公司真係咁大會派個職員去超市買？

如果佢拎黎漂白你老母塊閪呢？

大唔大其實你同我都唔知

不過呢到d 人單憑張相就話人買得多, 係咪有小小唔公平

都係果句單憑1張相就亂判斷, 同藍絲廢老無分別

抱住賺你$5良心價拎光環

唔好吹大少少
呢個量夠清幾千呎office十幾廿次

你都識講十幾廿次, 我當夠你 30次

1日清潔2次 都係頂到15日

你肯定15日後比到貨人買咩

無貨係咪你痾比佢呀

office又點? 大曬? 買撚曬, 其他市民呢?

再者, 1:49 / 99 咁, 用咁多????????????? 你office好7大?

咁大公司應該有門路買唔洗咁使人買下話??????????

點解隻雀咁大隻

佢想做MJ?

office大廈茶水清潔多數外判，邊會咁傻仔食零售價判落黎好多錢咩

我點知呀，我又唔識佢，係d 連登仔講到似層層，好似識左人廿年咁

如果佢幫30個朋買，每人分支得唔得呀又，洗唔洗上黎開個po , approved 先准買呀

唔出奇架喎，我自己買唔到都發散晒搵人幫手啦

由此可見 圖中９成係仆街炒家或藥房老

正 以後都可以光明正大掃貨
幫office買都得 咁我幫親朋戚友都得啦
一有貨就每樣掃幾十件先

喂我屌你老母成個連登咁大都冇人識佢？
有冇佢啲fd 同事爆下佢做邊間公司呀？

upvote果d係咪公屋戶？
請binc

租得起幾千呎office 就唔會叫一條𡃁去超市掃貨啦

次次呢類討論, 都係一開始大部份人都屌, 然後就突然風向一轉, 開始有人話識, 或者唔比佢係做咩咩,係手足, 唔好起底...

拎千幾二千頂數，再當每人二支
都要走15個地方拎比朋友
就算15個周秀娜係香港都無人會咁傻仔
做人要有邏輯真係好重要

market place呢間我未入過
都係去taste

你講野咁多bug
單憑張相就話人買得多 我咪就係睇完張相先知佢買得多囉
又話人office幾大都唔知 點知連你自己都唔知
你連佢office幾大都唔知 你點知要用咁多阿

條友幫30個朋友買都講得出
咪話漂白水，紙巾一包 都唔撚會幫30個朋友買啦痴線特登要見30個frd交收喇喎 咩時勢呀大佬

迎海黎

30個朋友真係笑左

咁睇條友唔係自撚私就係大愛撚
就黎柒婆都變聖母

我都打算去搶返十支八支，好過比班蝗/藍絲買到，只賣比frd都好

呢度真係好撚癡線
到時人地買左成車杯面又要拎上來公審
屌 自己想要就早啲去買啦

用嚟洗沖涼

條友似係智障軍師懶醒多d

一支已經可以用好撚耐

推啦屌你老母

其實1日未俾錢件貨都唔係屬於佢
夠彊影相唔夠彊埋去拎幾枝走?

Laugh

正常大少少嘅office都會搵清潔公司架啦
清潔公司有哂門路, 漂白水大桶買返自己開嚟用, 點會去超市買

我屋企0支 根本買唔到

PUSH

一支用成幾個月都得

又唔知人地因乜事 就起鳩人底 CLS

明買明賣講道德？
你唔日日去山崎到屌佢倒漂白水都唔攞啲面包去派左佢？

一睇就知迎海

應該係冇晒正常手推車
細佬車都頂住先啦

夠用5年

你都幾on9
買咁既份量，有得幾千呎office或大公司都外判左清潔啦
如果漂白水都要職員買
平時使唔使輪流做埋值日生拖地？

而家係屌佢係明知好多人都需要既時候，買咁多支呢個自私行為，唔理佢買呢堆漂白水背後既目的係咩，係呢d時候係唔係應該顧及其他人既需要咩？

笑撚死
幫公司幾千呎office買漂白水真係第一次聽
你話佢買黎處理條屍我都仲覺得可信啲

漂你老母條屍呀 冇問題？ on9

盒就唔會po上連燈公審啦

上面話佢有苦衷果啲肯定唔係藥房狗就係小朋友

講咗買兩件

買冇問題 但d行為好能自私
一支其實可以用成個月
買咁多支 一係大6系 一係藥房撚

只要知道外面好多人需要就得啦
咁佢買果陣又有冇諗其他人乜事

如果佢係你呢？

以後一見囤積居奇撚就屌佢

自由市場撚又準備出黎

又想預約拘捕？on9

連登仔：自由市場

你地識咩呀 溝水飲一流

大公司正常都會搵清潔公司

私了

佢又唔係無俾錢，又唔係犯法
漂你全家都無問題喎

手足黎

fb話呢條友大陸人黎 比錢係用coupon

唔知有無記錯

一到半夜就一堆自由市場撚，或者幫d仆街洗白既人出哂黎

up

聽條友講野就知佢連office都無做過

人地買咁多備用關你地咩事 走嚟批鬥人

以後唔駛屌大陸人買樓啦
人地可能真係有咁多人住呢
可能幫朋友買呢
可能買俾下屬住呢
單憑人地買樓就話人炒高樓價真心唔公平

根本依啲人就仆街
唔係就唔會有限購啦

口罩post班炒狗咪講呢啲野囉, 買一百幾十盒條list水蛇春咁長, 俾人屌就話幫幾十個親戚朋友買

兒登仔連自由貿易都唔比

我識佢 佢係買嚟攞去派 但佢見到呢個post好唔開心 唔好再推 手足嚟🙏🙏🙏

迎海手足做野未

就係呢D狗閪屯積啦！𨳒你老母閪

將公共衛生議題講成經濟議題